<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Thời trang mùa thu &#8211; My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tag/thoi-trang-mua-thu/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nttrunghieu.github.io/mywordpress</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Mon, 30 Aug 2021 02:05:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Thời trang mùa thu 2021 SIÊU HOT dành riêng cho PHÁI ĐẸP</title>
		<link>https://nttrunghieu.github.io/mywordpress/thoi-trang/thoi-trang-mua-thu-2021-sieu-hot-danh-rieng-cho-phai-dep/</link>
					<comments>https://nttrunghieu.github.io/mywordpress/thoi-trang/thoi-trang-mua-thu-2021-sieu-hot-danh-rieng-cho-phai-dep/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hieu Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Aug 2021 00:47:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Thời trang]]></category>
		<category><![CDATA[phái đẹp]]></category>
		<category><![CDATA[Thời trang mùa thu]]></category>
		<category><![CDATA[Thời trang nữ]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nttrunghieu.github.io/mywordpress/?p=18</guid>

					<description><![CDATA[Thời trang mùa thu 2021 là gì? Bạn đã nắm rõ chưa? Bởi qua mỗi mùa mỗi năm sẽ có những thay đổi khác nhau, chính vì vậy mà chúng tôi sẽ giúp bạn biết được phối đồ mùa thu nữ đẹp với nhiều phong cách mới lạ khác nhau về thời trang mùa thu năm nay cùng shop thời trang nữ nào!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Thời trang mùa thu 2021&nbsp;</strong>là gì? Bạn đã nắm rõ chưa? Bởi qua mỗi mùa mỗi năm sẽ có những thay đổi khác nhau, chính vì vậy mà chúng tôi sẽ giúp bạn biết được&nbsp;<strong>phối đồ mùa thu nữ&nbsp;</strong>đẹp với nhiều phong cách mới lạ khác nhau về&nbsp;<strong>thời trang mùa thu</strong>&nbsp;năm nay cùng&nbsp;<a href="https://gumac.vn/thoi-trang"><strong>shop thời trang nữ</strong></a>nào!</p>



<figure class="wp-block-image is-style-default"><img src="https://cdn.gumac.vn/image/seo-thoitrang/thoi-trang-mua-thu200620201514026957.jpg" alt="thời trang mùa thu"/></figure>



<h3><strong>1.Áo hoodie</strong></h3>



<p>Có thể bạn chưa biết là chưa có năm nào chiếc áo này ngừng hot, hay lỗi mốt, cứ đến dịp chuyển giao mùa thì đây chính là item được diện ra đường khá nhiều.</p>



<p>Dù bạn là ai thì đây luôn là chiếc áo được diện nhiều khi đi chơi xuống phố. Với thiết kế năng động, trẻ trung chắc chắn đây là lựa chọn được khá nhiều bạn trẻ yêu thích, mang đến cho bạn vẻ ngoài ấn tượng, độc đáo.</p>



<h3><strong>2.Áo khoác</strong></h3>



<p>Không thể chối cãi đây chính là kiểu áo không thể thiếu khi bạn ra đường trong thời tiết hơi se lạnh này, với nhiều kiểu áo dài ngắn khác nhau tạo nên sự ăn ý gây bất ngờ đấy nhé.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.gumac.vn/image/seo-thoitrang/thoi-trang-mua-thu-cho-nguoi-beo200620201514026957.jpg" alt="thời trang mùa thu cho người béo"/></figure>



<h3><strong>3.Áo len</strong></h3>



<p>Không thể chối cãi trong cách&nbsp;<strong>phối đồ mùa thu&nbsp;</strong>thì chiếc áo này cũng nằm trong diện được săn đón nhiều nhất trong năm, được biết trời thu cũng chưa khá lạnh nhưng bạn nghĩ sao nếu diện chúng vào những buổi hẹn hò chiều tối.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.gumac.vn/image/seo-thoitrang/thoi-trang-mua-thu-dong200620201514026957.jpg" alt="thời trang mùa thu đông"/></figure>



<p>Khá thu hút đối phương lại khá ấm đúng không nào, nếu muốn đẹp mắt đừng chọn màu quá sáng nhé. Đây cũng là kiểu&nbsp;<strong>thời trang mùa thu Hàn Quốc&nbsp;</strong>được săn đón trong năm nay.</p>



<h3><strong>4.Áo sơ mi + quần tây</strong></h3>



<p>Cặp đôi thanh lịch rất hợp tại văn phòng công sở hay những nơi cần sự nghiêm túc thì với cách lên đồ này là hoàn hảo nhất, ngoài ra bạn có thể chọn thêm cho mình một chiếc khăn quàng cổ trông thật sành điệu đấy nhé.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.gumac.vn/image/seo-thoitrang/bo-suu-tap-thoi-trang-mua-thu200620201514026957.jpg" alt="bộ sưu tập thời trang mùa thu"/></figure>



<h3><strong>5.Lên đồ cùng phụ kiện</strong></h3>



<p>Nếu bạn đã biết cách&nbsp;<strong>phối đồ mùa thu đông&nbsp;</strong>rồi và muốn càng nổi bật bắt mắt hơn thì phải kết hợp cùng với các phụ kiện như: khăn choàng, mũ, túi xách,&#8230;Nhưng chọn màu sau cho phù hợp và không nên chọn màu sắc quá sặc sỡ nhé.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.gumac.vn/image/seo-thoitrang/thoi-trang-mua-dong200620201514026957.jpg" alt="thời trang mùa đông"/></figure>



<h3><strong>Mẹo phối đồ thời trang mùa thu ở hàn quốc</strong></h3>



<p style="line-height:1">Phải chọn lựa các màu sắc từ quần áo cho đến váy đầm và phụ kiện sao cho tổng thể hòa hợp.&nbsp;</p>



<p style="line-height:1">Đối với thời tiết thu dịu nhẹ thì màu trung tính hay đồ tối màu là rất thích hợp để diện, Mùa thu thời tiết nhẹ dịu, nên chọn lựa sắc màu tối hoặc trung tính, tránh các màu sắc nổi, hãy chọn cho mình một trong tất cả các màu dưới đây:</p>



<p style="line-height:1">Màu sắc trung tính: nâu, xám</p>



<p style="line-height:1">Tôn màu đất: nâu, xanh rừng, xanh oliu</p>



<p style="line-height:1">Màu tối: màu rượu, màu mận, màu hải quân.</p>



<p style="line-height:1">Màu sắc ấm áp: màu đông, màu đỏ sẫm, màu của lá mùa thu như cam.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.gumac.vn/image/seo-thoitrang/thoi-trang-mua-thu-dep200620201529349339.jpg" alt="thoi trang mua thu đẹp"/></figure>



<p style="line-height:1">Khi đã chọn được màu sắc của bộ trang phụ thì đừng quên bên cạnh đó còn có các họa tiết như kẻ ngang, dọc, kẻ caro, hay hoa, bông,&#8230;Chú ý nếu muốn nhìn thon gọn hơn hay chọn cho mình thiết kế có họa tiết sọc dọc hoặc các bông hoa nhỏ.</p>



<p style="line-height:1">Cuối cùng là chất liệu vải mà bạn nên ưu tiên hơn cả là vải nỉ, len, bông,da,&#8230;Hạn chế sử dụng các chất liệu vải mỏng rất không phù hợp vào mùa thu này.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nttrunghieu.github.io/mywordpress/thoi-trang/thoi-trang-mua-thu-2021-sieu-hot-danh-rieng-cho-phai-dep/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
